
                      Buen comienzo cinematográfico como director de Alvaro Brechner con la adaptación de un cuento para esta película y que cuenta con Gary Piquer, un gran apoyo en el guión y como no en la interpretación, de como una persona que hace uso en demasía de la fuerza bruta tiene un corazón más tierno que un bebé, y como otro superviviente de la vida se aprovecha de las debilidades ajenas, reflejo de lo que vemos cada día en la vida real, hormigas pisadas por elefantes. Tiene unos diálogos muy cortos pero intensos, reflexiones soble el éxito y el fracaso en la vida y la amistad; pero cuando se introduce la música es un pelín demasiado estridente. Pero en general una apreciable película española.
        
            